電腦白癡求ram推介

見到隔離post有巴打話ram價開始跌
有冇邊隻8gb / 16gb 平又好用
拎嚟打下機 開下直播咁

推求賜教

你對下用緊幾多規格，出去買同款就🉐️

google塊板可以行幾多MHz同埋GB
然後搵最平嘅嚟買

去下載cpuz, 搵到ram/memory個頁貼上黎問下米

Ram